借一國兩制強姦係咪就會合法？

以國家名義殺人

咁強姦衲狗合唔合法？

你老豆係衲狗

愛國嘅話做黑社會都合法啦

𨳒你老母

所以合法

爸爸